其實毒撚既人生經歷應該幾豐富下

樂觀d諗,

我試過經營快餐店,酒店,貨櫃快運,甚至機場都試過管理,

又試過喺人族獸族精靈族不死族既世界打出一片天,

更同龍打過交道,騎龍,屠龍,學埋佢d龍吼做埋龍裔,

無論火焰術定寒冰抑或風暴閃電,咩法術都見識過.

無論不列顛,賽爾特人,聖女貞德,阿提拉,抑或華倫西亞之王既歷史都經歷埋.

嫌太魔幻太古老?

近代少少岩唔岩?無論一戰二戰定蘇聯射核彈美國用閃電風暴既仗我都打過.

上太空打未來戰爭我又試過,核後世界我都經歷過,仲要日日執廢料整屋企出來比人住.

同3條牟利一齊從酒店打喪屍打到去斷橋,唔夠驚險?咁一個人去刺殺教皇夠驚險未?聖母百花大教堂你去過未?我唔止去過,仲爬埋上佢頂端個十字架頂.

其實我覺得毒撚既遊戲世界入面得到既感觸同經歷,大部分港女or social撚佢地唔會明白,

可能佢地依一刻屌緊西or比人屌緊,爽緊性慾,

但我依一刻率領緊4000威爾士人對抗緊2萬維京人.

果種策略感,成功感,我估應該得毒撚先會擁有.

正常人識個女仔好快就草錢結婚平淡一世,

我冇依個機會可以好似佢地咁,

但活在遊戲世界入面日日嘗鮮其實都唔差.

利申:得米六幾,A0至今 一早就放棄尋找伴侶,每日放工翻屋企後唯一娛樂就係遊戲世界入面.

其實大家係呢個世界都係揾一個可以逃避現實嘅方法啫，用咩途徑只要唔太影響人點解要分高低

yes

如果真係咁毒，可以睇下書

ff完未

寫埋落cv好無?

咁樣唔係人生閱歷
只係你嘅遊戲經歷
相反 你人生嘅閱歷應該異常空白
每日嘅片段只有坐喺度對住部機逃避現實

與其咁辛苦去迎合人地
不如醉心沉迷係自己既世界

講真 你以上講既野係現實中 只係見到你坐係電腦面前渣住滑鼠禁禁禁 呢個先係你真正既人生

利申 我都鐘意打機 不過唔好當係人生經歷好冇

引用返挑戰者一號 遊戲始終係遊戲 唔係現實

衰d講句 唔好打飛機啦

雖我唔打機
但我幾同意你講法
不過睇書/動漫會更適合
因為打機嘅故事性比較低...

做人做得咁唔開心
點解仲要繼續落去

登出啦 人生無希望了

Agree 小說的世界觀更大

😂👌🏻

你迎合人同時人地都迎合緊你
唔洗睇到咁辛苦

HOW OLD ARE YOU

最緊要自己開心

ching有冇call g

lm

同意
但好多毒撚打機睇動漫唔係為左劇情架

你毒得黎值得人尊敬 繼續吧

我日落沼澤戰神...

我屠魔